依家香港地d餐廳 真係可以咩服務都無都收你加一

屌你 食午餐都收加一
有無紙巾呀？ ok 3蚊包
水又無杯 要叫先有
飲完又唔幫你加
咁究竟服務係邊 遞個餐牌就當服務左？

有腦 又解決一件提出問題既香港人
又小個問題yeah

agger

啲加一又唔係比個侍應

題外
openrice好多打手
有冇alternative

E樣真

西口西面收加1

agger

你要收貴啲點解唔直接喺個餐牌寫高啲個價錢啫

係都要另外收多 10% 話咩服務費

咁你服務唔好係唔係可以唔畀先

依家仲有餐廳會標榜唔收加一做賣點

好多公司都將加一嗰舊錢，每個月分返俾侍應，係俾佢地架

收完加一重要打散搏你比貼士先仆街

大家樂啲連鎖店仲好服務好招呼過佢地都唔收加一
真係抵人開到成行成市

終於有人開呢個話題，的確幾討厭，啲懶係中檔次食肆一定咁做，以前只有假日加一，慢慢連夜市都加，最後變成宜家咁任何時候都加，我一律永不再幫襯，唔夠老實太陰濕

大快活有呀姐幫你拎埋個飯

咁餐廳直情送去你張枱tim啦

唔比佢吹你唔脹，我一毫子都唔會留

有啲好撚串 同櫃臺果啲比兩個世界黎

老細太仆街
歐洲地方service charge唔鐘意可以唔俾 (雖然好少人咁做)
就算叫野食絕大部份pub都唔會收service charge
香港埋bar檯飲杯野都收鳩你

歐洲service charge係會分返俾同事 唔似香港再額外tips先分
最撚奇怪係香港accounting又唔會將service charge計落當晚收入..只會計落miscellaneous......數都做撚埋

所以話日本食嘢真係好抵

香港直頭要減一服務費呀

#aggar

根本夜晚就唔應該出街食飯